（仲未輸的）特朗普：越來越接近於成功挑戰大選結果

（大紀元記者顏殊璟綜合報導）川普（特朗普）總統上週日（20日）表示，他的團隊「越來越接近於」在關鍵戰場州成功挑戰大選結果。

川普在接受WABC電台採訪時說，「我們越來越接近了。我希望你們（媒體）讓大家都知道，我們實際上非常接近了。」

「假新聞不會告訴你們這一點。他們不想談論它。他們在試圖壓制它。我們根本沒有新聞自由。新聞受到壓制。這是我們國家發生的一件可怕的事情。它已經持續（很長時間）了，很久以前就開始了，但是達到了這種程度，成為一件可怕的事情。這不是新聞自由，我們得將它恢復，因為新聞界如此受到壓制，那麼不誠實。我甚至不再稱其為假新聞了。我稱其為腐敗新聞（corrupt news）。」他補充說。

川普近日致電部分由其律師朱利安尼（Rudy Giuliani）主持的一個電台節目，在祝賀主持人們聖誕快樂的同時，也樂觀地表示，他的團隊「已經非常接近勝利」。

只要1月6號係國會否決大選結果，就有可能邁向勝利

笑咗

仲有咩牌？

到時 China Joe 即刻坐監，侵侵當選美國第2任總統

真正既戰鬥呢家先開始

唔通唱通街咩，緊係係法庭先拎出來

大紀元

連登戀童登粉：傻閪侵粉死撐唔肯認輸

仲信法庭？法治已經死左啦

推

true